\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Glosario}
\author{ Raúl Moras}
\date{ 09/13/17}
 
\begin{document}
\maketitle
 
\clearpage
 
\textbf{Plan: }Tiempo estimado para este proyecto
 \\
  
\textbf{Fecha: }Suma del tiempo planeado de todos los proyectos y de este proyecto.
 \\
\textbf{Tiempo actual: }  Tiempo actual de desarrollo por este proyecto
\\

\textbf{CPI: }Fecha estimada/Fecha actual
\\

\textbf{Porcentaje de resuso}Porcentaje de reuso para este proyecto
\\
 
 
\end{document}

